理大學生會2號莊偽本土 真赤化by

事源係論壇 聽到兩支莊比人問政治聯繫
除左理凝有民主黨intern evp
煥賢既財政 施子健 竟然幫過民建聯李慧琼助選

我心諗 唔係掛 咁都搵佢做大莊財政？
愈諗愈唔對路 於是搵下資料
比我搵到佢去中聯辦實習團啲資料
個團係2017暑假 新鮮滖熱辣

個財政上年都選過大莊
最後支莊「被流選」
因為啲莊員比人鼓勵quit

之後個財政再去中共交流團
今年再去選多次大莊？ 仲要扮本土咁岩？

佢個P洪子健仲話佢係比屋企人迫去助選
迫？ 佢笑得咁開心

仲有好多感想

上得共青團微博 唔係中共屬意+自己人邊會上到？
根本純正紅色血統

後尾再發現原來個財政張提名表格衰左
之後佢支莊話如果贏左一定會補選佢
嘩 避風頭唔使出ocon 之後再係評議會過會上 陰陰濕濕

(上年4號莊煥理)
再發現原來煥賢個p + ivp
上年同個財政係同一支大莊
邊有可能個莊員去完中共交流團都唔知？
都唔知係有份共謀 定 天真無政治智慧
如果有份共謀 就成支莊誠信破產
如果天真無政治智慧 佢支莊都唔知仲有邊個係鬼

諗諗下其實個P洪子鍵都好有問題
上年4號莊話緊學校校董會高層個陣
煥賢個P (上年4號個個EVP) 竟然退選？
你唔夠膽定助攻呀？

再講煥賢個IVP做評議會秘書個陣
唔跟程序亂收form 遲得好離譜都照收
(可以問返評議會啲人)
為左討好啲soc 規則都唔跟
再聽聞佢地想拎內地學生協會啲票 真心咩？

公義？ 程序？你地同對家有咩分別？
點知你地係咪扮本土玩膠出賣poly人？
點知你地係咪鬼 之後穿su櫃桶？
畢竟依加su好似有幾百萬儲備

比個機會人啦！
too simple, sometimes naive
仲有資格上大莊？
一直比你地蒙在鼓裏

#唔好學鄭若驊話自己政治敏感度不足
#信錯你地班人
#真理愈辯愈明
#allin2 #allin共匪 #allin弱智

利申: 做過su打雜

中間up錯左一張相，sorry

cls留名
共匪無處不在

pish

lm

Dont pish

幾時選

大家唔好推啊
我相信佢地係真本土既
呢啲打手黎既啫

推

推

老鬼留名跟進

上屆唔係已經淪陷左？

Pish

應該唔係紅底黎嘅 搵咗其他SU打卡

Push

3p 都唔知做乜
Evp真係做外務既咩 show下腳姐

反正我唔知

推

痴撚線 如果咁都上到，poly真係冇救

支莊出咗聲明 話唔會補選返條友上莊
Link:

全文:
【就網上討論區事宜之回應】
過去一小時，有網上討論區出現「理大學生會2號莊偽本土 真赤化」的帖子，本內閣現正就此作出解釋。
施子健原為本內閣候選成員之一，其後因為提名表格問題被裁定提名無效。在政治聯繫方面，當時施子健只報稱在家人壓力、無法拒絕的情況下參加李慧瓊立會助選義工，表明與民建聯並無實則聯繫，亦絕不認同民建聯之操守及理念。對於其參與交流團期間的言論、相關主辦團體，本內閣所有成員一概不知情。
此外，本內閣亦希望就帖子的部分內容作出回應。帖子內容提及候選會長於去年幹事會大選時退選有「助攻」之嫌。首先，本內閣不明暸所謂「助攻」是指何事；其次，候選會長洪子鍵已在公開咨詢就去年退選一事作出解釋，當中涉及理念衝突問題，而非基於任何政治考慮。
本內閣對是次事宜深表遺憾，內部已達成共識，在有幸當選後不會就施子健財務秘書一職作出補選，將會另覓合適人選。
對於其隱暪個人過往經驗一事，本內閣予以譴責。現時，本內閣對於施子健的實則政治背景亦無從旁證。
本內閣煥賢重申，我們的政治理念為「港人本位，港中區隔」，我們拒絕與中國同化，亦定當以港人利益為最大依歸。

利申: 老鬼路過食花生